{
    "participant": {
        "ID": "BCG14703",
        "Genre": "Homme",
        "Orientation_sexuelle": "Heterosexuel",
        "Performance_numerique": "5",
        "Langue": "Francais",
        "Pays": "France",
        "sexe": "Homme",
        "age": 60
    },
    "test": {
        "nom": "Cookie Theft Picture",
        "interventions": [
            {
                "debut": "00:00:05",
                "fin": "00:00:15",
                "contenu": "Je vois une petite cuisine avec une table au centre."
            },
            {
                "debut": "00:00:20",
                "fin": "00:00:30",
                "contenu": "Il y a un enfant debout sur un tabouret, essayant d'atteindre des cookies sur la table."
            },
            {
                "debut": "00:00:35",
                "fin": "00:00:50",
                "contenu": "Une femme se tient pr\u00e8s de l'\u00e9vier, lavant la vaisselle, et elle semble ne pas remarquer l'enfant."
            },
            {
                "debut": "00:00:55",
                "fin": "00:01:05",
                "contenu": "L'image me donne une sensation de chaos et de d\u00e9sordre dans la cuisine."
            }
        ],
        "temps_total_de_parole": "00:01:05"
    },
    "questions_libres": [
        {
            "question": "Avez-vous r\u00e9cemment \u00e9prouv\u00e9 une perte de m\u00e9moire affectant vos habilet\u00e9s usuelles ?",
            "reponse": "Oui, j'ai remarqu\u00e9 que j'oublie parfois o\u00f9 j'ai mis mes cl\u00e9s ou mes lunettes.",
            "debut": "00:01:10",
            "fin": "00:01:30"
        },
        {
            "question": "Avez-vous des difficult\u00e9s \u00e0 ex\u00e9cuter des t\u00e2ches famili\u00e8res ?",
            "reponse": "Oui, il m'arrive de perdre le fil de ce que je fais en cours de route.",
            "debut": "00:01:35",
            "fin": "00:02:00"
        },
        {
            "question": "Avez-vous constat\u00e9 des troubles du langage ?",
            "reponse": "Parfois, je bafouille ou je ne trouve pas les mots que je veux dire.",
            "debut": "00:02:05",
            "fin": "00:02:20"
        },
        {
            "question": "Vous \u00eates-vous d\u00e9j\u00e0 senti d\u00e9sorient\u00e9 dans l'espace ou dans le temps ?",
            "reponse": "Oui, il m'est arriv\u00e9 de ne pas savoir quel jour il \u00e9tait ou de me perdre dans un quartier familier.",
            "debut": "00:02:25",
            "fin": "00:02:40"
        },
        {
            "question": "Avez-vous remarqu\u00e9 un jugement affaibli dans vos d\u00e9cisions r\u00e9centes ?",
            "reponse": "Je pense que parfois, je prends des d\u00e9cisions impulsives sans vraiment r\u00e9fl\u00e9chir.",
            "debut": "00:02:45",
            "fin": "00:03:00"
        }
    ]
}